人大咗，連失聲痛哭嘅本能都無埋

煩惱同壓力會伴隨住眼淚而釋放出嚟
痛哭呢個行為絕對可以拯救生命

不過有無人已經遺失咗呢種紓壓嘅最好工具？
從唔知幾多歲開始你會每事都扮堅強，絕對唔肯流露肉酸嘅一面比人睇，長期抑壓住自己情感，搞到真正嘅感情都失縱埋

到人大咗，就算夜闌人靜自己獨處嘅時候，或者係某幾個摯友面前，極度傷心之際你都只係會流兩滴眼淚，忘記咗細個大喊完之後個種解壓同攰攰地嘅爽皮，然後不由自主地用盡全身嘅力去死忍難忍，夾硬迫自己平靜落嚟，到頭來都係無宣洩過，依然好辛苦。究竟點樣可以有返傷心時痛哭呢種人類本能？識得喊真係好撚緊要

你望下個地下
一滴............兩滴........三滴

諗起石修催眠大法就會笑撚到喊

有無第二招好啲架真係想喊下

照鏡

啱啱自拍，你sure我照鏡望到自己會喊？

368覆機

我都好想喊

唔happy together嘅話，不如我地cry together

我想喊到抽搐呀究竟細個個陣點做到架

淨係標到眼水咋

因為你知道哭是沒有用

btw avengers4就上 唔知今次hulk有無用呢

其實哭好有用 謝霆峰都on99扮型唔喊

從來都唔識喊
大咗睇嘢化咗好難感到傷心
即使傷心到盡處都喊唔出
好羨慕人可以用喊嚟渲洩情緒

想喊喊唔出真係好辛苦
喊得出成個人鬆哂

欲哭無淚

已經喊緊
利申：fyp今日dead

抵啦

i m here

baby

究竟細個點樣喊到比人叫收聲
仲記得喊喊下啲鼻涕會黏埋落口
然後通常喊完就瞓到gur gur聲

明明以前個個都話我喊包
但依家真係喊都唔識喊
馬尿都咇唔出滴
屌，好壓抑

原來係每個人長大後嘅通病嚟...

自己一個果時仲可以喊到口水鼻涕一齊流
成30嵗人